唉，有冇巴絲因爲從小到大被欺凌的陰影重未行出來

到依家廿幾歲都未走出陰影，唔敢主動同人接觸，返毒撚工，返工除工事外同其他人無咩交流，未拍過拖

依度有一個
仲要做緊廢青

點樣改變自己心態，有考慮自強嗎？

我都係 過左成十年都未行到出黎
返緊份工成日要對人 但其實我真係好驚要打電話/面對陌生人
好難同人建立到關係 就算身邊有朋友都唔會好close 因為驚搵得人太多會俾人覺得煩
同同事更加做唔到朋友
過左咁耐都仲係覺得自己唔係一個正常人

嘗試搵個朋友深交，帶你返出嚟

我到依家都未走到出黎，點話比你知點改變心態喎
但我有認真諗過，搵野學分散注意
但童年過得唔好，依家既性格都已經定左型，好難改變到

利申:內向型毒撚

我就唔同，面對陌生人我ok嘅但唔會同佢深交囉，還掂全世界都係咁仆街

因為從小到大被欺凌的事情加上父母日夜不停打擊，到依家都好無自信

外向型毒撚

識人唔難
第一次見還好
但永遠都做唔到好朋友

比我保護你
我會晚晚攬住你訓
你訓著左我先會訓

我 唔知點算

細過都比人蝦過

然後打到佢仆街最後變左朋友

大把人係咁

慢熱

有。冇自信